各位出街仲戴唔戴口罩

聽講香港有伊波拉同流感 好似好危險
各位出街會唔會戴口罩保護自己

全民口罩 保障健康

不了 有口罩法

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

緊係戴 就算唔係示威遊行佢吹得我脹咩

唔係集會冇問題